屌，巴塞咁撚廢就讓返個位比馬體啦

年年r連做八弟影撚衰哂我地西甲喇

西甲個朵真係比巴塞搞臭哂喇

拖低哂西甲歐戰積分

搞到我皇年年拎冠
都俾廢疤年年八年收皮搞臭哂

疤狗

帶住個八弟打歐洲賽真係辛撚苦

贏幾多都唔夠佢輸